點解d 鬼佬話LiSA 係日本MJ ?

?

btw LiSA 疫後第一場show 你地又願意比幾錢睇？

d comment 全部都係 michael jackson